到底仲有無青頭既男仔架

覺得同女人搞過既男仔好污糟
點解遇到個個男仔都俾d唔三唔四既八婆破晒處

我

連登大把青頭仔啦

利申：青頭

你收皮啦臭雞 自己俾個閪人屌你就唔臭

收皮啦 俾八婆hi過既二手鳩

連登大把

行轉金鐘老麥啦，一地都係。

你點知佢係咪青頭

今年二十幾仲係A0青頭點算好？

青頭

Same

連登有廿幾萬會員

好似9成都係青頭

有 毒撚

睇佢搵唔搵到個窿係邊

好少非青頭會扮青頭
調番轉就有

繼續keep住
好快可以成為魔法師

靚仔既青頭仔先少姐

啱啱學完初級火魔法
揾我咩事?

唔知係邊嗰啲係缺乏性知識

返去讀小學啦

條件好少少嘅都應該扑過啦
淨低金鐘M記嗰班

哈哈 你係咪講緊笑話

27 A0 男校